蔣囝就黎畀你班波台撚屌撚到死啦

收手未呀🤦🏻‍♂️

樓主熱狗首領

佢係自己個起底tg group仲威緊喎

聲都冇出過

Lala Haha:
連登好多人追擊你
蔣介石 （翻生）:
唔多
蔣介石 （翻生）:
我唔會怪佢

琴日仲有人質疑佢喇沙個單嘅
今日直頭連聲都冇出
不過就過左去推整合post